{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045204",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63545&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 호텔 하우스"
    },
    "text": "朝食とプールの運営が変更されました。 朝食は前日の宿泊状況によって変動することがあります。 週末は朝9:00~10:00まで無料の朝食を提供します。 チェックインの際、事前予約者のみ朝食をご利用いただけます。 レストランでは、生ビールや缶飲料1杯を無料で提供しています。 バーベキューメニューを利用する際、事前予約をお願いします。 早期締め切りとなり、特定の場所と時間のみご利用いただけます。 バーベキュー場での飲食や酒類の持ち込みはお断りしており、持ち込み時には持ち込み料30,000ウォンが発生します。 客室内の簡単なスナック、カップラーメン、酒類は持ち込みおよび飲食が可能です。 加平ホテルハウスは、川ビューを備えた新築ホテルで、クイーンサイズ、スーパーシングルサイズ、ツインベッドを提供しています。 Wi-Fiと駐車施設もあり、公共交通機関を利用する際は蚕室駅で7000番または7000番バスに乗って雪岳市外バスターミナルで下車してください。 周辺にはプチフランス、ナインブロック、スイス村エーデルワイス、アービー渓谷、南怡島などがあります。 客室内部には2人基準備品をご用意しており、追加要請の際には費用が発生します。 2023年2月5日から3月5日までは屋内バーベキュー場の内部工事が予定されています。 ベビーベッドやベビー用品もレンタル可能で、カフェレストラン、室内プール、ビジネス貸館やWi-Fi、ホテル式ルーム、客室禁煙、水上レジャーなどの施設がホテル内にございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "週末は朝9:00~10:00まで無料の朝食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのように提供されますか？",
            "answer": "朝食は前日の宿泊状況によって変動することがあります。チェックインの際、事前予約者のみ朝食をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "レストランでは何を提供していますか？",
            "answer": "レストランでは、生ビールや缶飲料1杯を無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューメニューを利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキューメニューを利用する際、事前予約をお願いします。早期締め切りとなり、特定の場所と時間のみご利用いただけます。バーベキュー場での飲食や酒類の持ち込みはお断りしており、持ち込み時には持ち込み料30,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内での飲食は可能ですか？",
            "answer": "客室内の簡単なスナック、カップラーメン、酒類は持ち込みおよび飲食が可能です。"
        },
        {
            "question": "加平ホテルハウスのアクセス方法は？",
            "answer": "加平ホテルハウスは、公共交通機関を利用する際は蚕室駅で7000番または7000番バスに乗って雪岳市外バスターミナルで下車してください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはプチフランス、ナインブロック、スイス村エーデルワイス、アービー渓谷、南怡島などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのようなアメニティが用意されていますか？",
            "answer": "客室内部には2人基準準備品をご用意しており、追加要請の際には費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "2023年2月5日から3月5日までの期間に注意事項はありますか？",
            "answer": "2023年2月5日から3月5日までは屋内バーベキュー場の内部工事が予定されています。"
        },
        {
            "question": "ベビーベッドやベビー用品のレンタルは可能ですか？",
            "answer": "ベビーベッドやベビー用品もレンタル可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 471,
        "QA": 516
    }
}